MacBook Pro 開箱

第一次開post，唔識規矩請多多包涵

小弟同屋企人去完大阪旅行，經過Apple store 鬼迷心竅買左部MacBook Pro。行出鋪頭比風吹一吹打左個冷震，即刻出左身冷汗

唔買都買左，分享下：

Spec:

未拆包裝：

外型同之前差唔多：

拎部iPhone比較下：

側面1:

側面2:

正面：

開機：

Touch Bar：

用 MacBook Pro 睇緊呢個 post

配菜：

日文說明書 ：

日本火牛係2腳既：

Exchange rate 計返係比香港平既，不過都係貴， 小弟唔係做IT，唔識影相，基本上買黎係物無所用

一時衝動

正呀喂

支持一下先

Lm

有冇得退稅？

有錢就算任性

大約幾重？用手拎到？

MacBook pro都攞嚟開箱
樓主short撚咗

包埋adobe?

日本買咁保養點搞？全球維修？

舊電係咪好唔掂

唔通用起重機？

呢個好笑

Rich

有咩好開？

Very nice to use. You will see.

why not?

當然

1 year International warrant.

有得退稅，show passport

幾錢？

個條bar好唔好玩

師兄可以參考返：

Bic Camera / 其他日本電器城都係跟公價

樓主應該係有錢仔黎
諗都唔諗就買

雖然真係好好用
利申2012 pro 用到而家

係方便左，不過真係唔好太高期望

普通打工仔ja師兄
上一部laptop 已經係讀書時代

日本火牛係2腳既：
冇人想知呀

去旅行已經用萬幾兩萬
買到pro 都成份旅行錢

Sorry 師兄，求其打2隻字形容吓啫

/同\ 呢兩個符號打唔打到出來？
日本電腦好似會變左yen個符號

唔會，一開機set language 其實冇機會玩到日文
唯一分別就係火牛

講下笑
yodobashi冇貨咩？上次買apple野用銀聯有8%加退税

英文keyboard 係option?
Default 好似係日本版keyboard

買個陣有得揀日文keyboard 定英文

平幾多？

我果部用左幾年仲未壞

Touch bar好唔好用？
覺唔覺個touch id有少少多餘？

Touch bar就有少少多餘 touch id勁好用喎

點睇 non bar 版?

舊電係咪好垃圾？